無degree IT

想問如果冇degree想做IT狗難唔難？想做full stack developer
假設我好努力自學晒啲嘢 又有portfolio
公司會唔會請？
定係冇cs背景會難搵工？

會請，但冇相關工作經驗同學歷，預咗起薪低，萬五六入職，港資多數開好低價但工作經驗好重要。

如果一開始想搵高啲要睇好彩搵唔搵到啲好公司，我個人經驗就係搵間公司做咗先，半年一年再跳其實好Common。

搵到工請你先諗啦 你自稱自學左之後走去in好多人都唔會理
由junior開始做起

咩叫自學晒啲嘢

無degree, 咁有無HD/Asso先
無就真係難，未面試已經畀人filter走
HD/Asso 0exp都係12-15k左右
你應該會更低

真係想搵工你要拎到作品出黎證明到你有基本工作能力
唔洗人地從頭教起

冇degree
做左十年都未有3萬月薪

整一隻game出嚟

HD ASSO 0 exp 14-15k la

下限姐，有d人真係廢架

當學左HTML CSS JavaScript react 個堆
當然知道學海無涯學唔晒啦
只係講web development基本要求

預由低做起拉

唔難
但你預左壓價壓到痴線
可能啲細公司10k請你咁

三個月搞掂😅

你係無CS degree, 定無degree ?

無degree

我自己入行時都係得Econ degree ，之前上司幫我寫推薦信，現在兼讀緊個CS Master ，辛苦到極點。

因為冇cs底？

呢幾隻係最易既coding

揾工不是不問題，係入行後點追返個差距，你要預好辛苦。其實係大決定，會影響之後幾年的Career path

因為我唔想落後，上司唔係PhD 就係Master ，好少得Bachelors。我唔想停留在某個位停落來，而原因係學歷。

外國？

同感

所以索性唔Climb Ladder Just run my own business and try my luck

搭單問下，你cs master讀乜？

你指學校？

it唔洗degree wo

內容，個master係general家係有分field？

大把人無cs degree都係咁做啦

agger, 打曲真係唔洗
拎10皮讀degree
不如去買股票收息好過

不過如果想做天之驕子入google apple
無學歷唔洗諗

Talk is cheap show me the code.

要選一個specialization，現在仲讀緊啲比較general 嘅course ，未選定specialization。

其實老闆應該幾鍾意，又可以壓價，但做既野又一様...

Stanford

你戈堆front end only

真係肯學實轉到職
自學唔半途而廢就得

自學晒

front end 野
讀ICT既中學生 train 幾個月就返得工
冇咩技術可言

Web Backend就唔同級別
難好多

framework最難都係D configure同手勢
其實唔難
但讀書一定唔會教

IT啲野，基本上有手有腳識打字都做到，使乜degree

利申：CS master

同特首差唔多

你上manager, C乜O有用
普通打曲狗,除左第一份工比人串下
之後繼續做打曲就肯定唔洗

C乜O仲要degree 黎做咩，連打字都唔使識

拎個銜頭姐

但大把人有HD/Asso學歷

比人昆左去讀
degree + HD/ASSO = ~15萬

其實冇可能學得哂

你點自學呀 網上好多資源都唔全面
同埋好多d course同cert都係sell緊自己機構既product
你有讀緊cs degree既人share resources比你就話姐
就算有，你證明唔到比人睇你自學哂